唔怪得之我係一個仆街

今朝我老豆講起香港示威謝哂
我話佢手足俾人擲哂落樓
佢竟然話好

所以我終於明白其實本人都係一個有仆街dna既人因為

我一路想等拎佢層樓落我手再賣左去移民

訓醒先知佢原來咁仆街

依家送佢一程 冇可疑

扔落樓囉
反正查完多數無可疑

正皮

光復香港時代革命